<TABLE WIDTH="100%" BORDER=0 CELLPADDING=7 CELLSPACING=0>
	<TR>
		<TD class=standart_text>
			<h3>ООО «Стройгрупп-7»</h3>


<P>Вы находитесь на сайте компании ООО "Стройгрупп-7". Выражаем Вам свою благодарность за интерес, проявленный к нашей Компании. Мы предлагаем весь комплекс ремонтно-строительных работ. Основные направления - покупка/продажа металлоконструкций, металлопроката, ферм и сопуствующих материалов. Так же мы выполняем работы монтажу/демонтажу металлических конструкций из ферм (металлопрокат - арматура, швеллер, уголок, двутавр и т.д.), зданий и ангаров различной сложности, а также сопустсвующих коммуникаций (непосредственно трубопроводы, трубопроводная арматура, опоры, компенсаторы, отводы и т.д.). Наша компания работает на рынке строительных услуг с 2002 года и за это время мы завоевали доверие своих клиентов.</P>
<P>Все предлагаемые нами ремонтно-строительные работы имеют гарантированно высокое качество и доступные цены!!!!</P>
<P>Одно из главных наших преимуществ и методов работы - идти на встречу своим постоянным и потенциальным клиентам! Наша компания уделяет большое внимание применению передовых технологий и высококачественных материалов, а также современным тенденциям в оформлении и дизайне интерьеров.</P>
<P>Индивидуальный подход к каждому клиенту позволяет нам находить наиболее эффективные схемы сотрудничества. Мы не стремимся совершить одну-две выгодные для нас сделки, не учитывающие интересы наших партнеров. Наша цель - долгосрочное и взаимовыгодное сотрудничество. Благодаря нашим постоянным партнерам мы достигли сегодняшнего успеха и надеемся его развивать в будущем.</P>
<P>Если Вы станете нашим постоянным клиентом, Вы наверняка сможете рассчитывать на максимально выгодные условия, получив дополнительные скидки, либо льготные условия платежа.</P>
<P>Наша компания приглашает все заинтересованные организации к долгосрочному и взаимовыгодному сотрудничеству.</P>

<table cellspacing=0 cellpadding=10 width="100%">
<tr><td style="background-image: url('images/newsline.gif'); background-repeat: no-repeat;" width="100%"><img src="images/spacer.gif" alt="" height="1" width="1"></td></tr>
<tr><td class=standart_text><a href="http://stgroupe.ru/teplovie-pushki-pryamogo-nagreva.html" class="news_list">Тепловые пушки прямого нагрева</a> - звучит в некой мере устрашающе, но это не оружие массового уничтожения, это современное оборудование, генерирующее тепло, которое будучи заправлено разными видами горючего можно использовать для обогрева промышленных и производственных площадей, применять для сушки в сельском хозяйстве и т.д.<br>&nbsp;</td></tr>
<tr><td style="background-image: url('images/newsline.gif'); background-repeat: no-repeat;" width="100%"><img src="images/spacer.gif" alt="" height="1" width="1"></td></tr>
</table>
			
			
%news%
			
		</TD>
	</TR>
</TABLE>